有冇windows notebook做到好似macbook 長時間待機但耗電少

唔想成日熄機

開sleep mode咪得

無

留名等人話裝Linux

xps13
*** notebook always

大把啦
lg gram 長命到傻

用緊samsung notebook always 9 長期唔熄機 有時就咁擺係度半句鐘以上最多都係少15%電 已經好過好多其他windows機

多唔多小問題
我去百記 試個陣 有時個mon會黑0.5秒 唔知點解